{
  "home": "首页",
  "service": "服务",
  "company": "公司",
  "news": "新闻",
  "career": "职业",
  "contact": "联系方式",
  "liveCasino": "真人赌场",
  "blackJack": "二十一点",
  "roulette": "轮盘",
  "megaWheel": "大轮盘",
  "sicbo": "骰宝",
  "poker": "扑克",
  "redgold": "红金",
  "history": "历史",
  "studioOperations": "工作室运营",
  "engineering": "工程",
  "productAndSales": "产品与销售",
  "ourOfferings":"我们的产品",
  "Explore Our Exciting Offerings":"探索我们的精彩产品",
  "Real-time gaming excitement":"实时游戏的刺激",
  "Spin the wheel, win big":"转动轮盘，赢取大奖",
  "Beat the dealer, score 21":"击败庄家，得到21分",
  "Spin for massive prizes":"旋转赢取巨奖",
  "Roll the dice, win big":"掷骰子，赢取大奖",
  "Skill, strategy, win big.":"技术，策略，赢取大奖。",
  "Our Valued Collaborators and Allies":"我们珍视的合作伙伴和盟友",
  "Partners":"合作伙伴",
  "Follow Us": "关注我们",
  "Licensed and Certified by": "授权和认证",
  "Ultimate Live-Stream": "终极直播",
  "Casino Experience": "赌场体验",
  "Creating one of the world's largest live-streaming platform for real-time gameplay": "创建全球最大的实时游戏直播平台之一",
  "Try Now": "立即试用",
  "Live Studio": "直播工作室",
  "Broadcasting Excellence in Real-Time": "实时广播卓越",
  "Devices": "设备",
  "Seamlessly Compatible Across All Devices": "在所有设备上无缝兼容",
  "Unleash excitement with our advanced casino": "通过我们先进的赌场释放兴奋",
  "demo website, designed to perfection.": "演示网站，设计完美。",
  "Live": "直播",
  "Home": "首页",
  "Profile": "个人资料",
  "Experience the thrill of winning at our premier online casino, where Baccarat enthusiasts can enjoy an authentic and exhilarating gaming experience right from the comfort of their own home!": "在我们顶级在线赌场体验赢得胜利的刺激，百家乐爱好者可以在自己舒适的家中享受真实而激动人心的游戏体验！",
  "Play live with our hot": "与我们的热门",
  "dealers today!": "经销商实时游戏吧！",
  "Experience the thrill of live gaming with our top-notch dealers.": "与我们顶级的经销商一起体验实时游戏的刺激。",
  "SHUFFLING": "洗牌",
  "PLAY": "游戏",
  "bigWheel": "大轮盘",
  "Choose a language": "选择语言",
  "Sign Out": "退出登录"
}
